背景嗰淡係咪叫革命煙

一睇就知萬寶路薄荷

絕對係紅萬

諗起天琦食既革命煙

純薄萬🚬